月經 CEF 持續進修基金 文職巴絲打

有冇做文職既巴絲打返左幾年工悶悶地想報野讀下, 反正有CEF 幫補下
報左既都分享下報左咩, 暫時諗到既就我太空人既英文 (貪平 ) /其他行業既DIP/CERT,
可以了解下其他行業仲可以識下人, 擴闊下圈子

其實想學下家居裝修/油漆 但搵唔到有

lm

報過太空人韓文
想搵其它野學下 求推介

push

太空人英文平
想學好英文直接練ielts啦

想讀太空人認知行為治療與提高自尊同埋日文
不不過兩個都係九月先開新班

日文係咪Claim 足？